有冇人知道羽田凌晨巴去新宿途中有條好撚長既隧道？

條隧道我諗有獅隧兩至三倍長

[9估] 行山手隧道㗎咩
唔熟路

應該係，有次喺池袋去羽田都行山手隧道
之前仲怕坐巴士會塞車我真係落後

環狀塞真係世界末日 (都心除外)
成田東京北半放射狀出入怕塞車係應該

長獅隧兩三倍有咩特別？咁日日過大老山返放工個d點算